［突發］［殘體慎入］中國史上第一位勇武暴徒

把國君殺掉

好痴線，驚已報

焚書坑儒2.0 ready

「臣弑其君可乎？」曰：「賊仁者謂之『賊』，賊義者謂之『殘』。殘賊之人，謂之一夫。聞誅一夫紂矣，未聞弑君也。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

殺國君恐怖分子孟子

好驚林鄭會出事，你班暴徒唔好亂黎

衙門做野！

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

自推10

9

8

7

6

4

3

2

1